徵求黑警文宣材料

721之後同個嫁左比警犬嘅20年好朋友割蓆，
同佢講左隻警犬一日未辭工一日都無fd 做，之後就block 撚左佢。
前幾日無意中揾到樣佢嘅嘢對佢都幾重要，想寄返比佢，咁一場朋友就想連埋d 手信寄出去，等佢睇下佢隻警犬老公做左幾多陰質嘢，
所以想誠徵最適合嘅文宣材料
請投稿

你做得好好

推

呢張圖一定要放埋入去

【緊急】你的鄰居是警察嗎？請小心你的女兒。

配合案例比街坊睇